【法治有險可守？】磚都無掟一舊坐7年 VS 施君龍掟汽油彈燒死紀律部隊囚8年

屌你老母楊岳橋, 法乜撚野治呀？

兩樣野, 只係差1年,

咁掟雞尾酒係咪仲抵？ (支語：性價比高)

你入左香港藉，係下等人，唔係支那人點輕判你呀

盧健民擲左十幾次磚，當場斷正喎

五毛不一定

五毛dewi

楊岳橋：沒有梁天琦，也許沒有今天的我楊岳橋。

LIHKG @ Android

揸車撞死人都係咁上下